張建宗：打工仔可以外賣返office食飯，再唔係就去郊野公園慢慢嘆。

張建宗回應記者提問時指出，上班族可打包後到辦公地方用膳，郊野公園亦沒有限制，但呼籲不要讓外賣飯盒污染環境。

港府亦指出《佩戴口罩規例》設有合理辯解，包括必要飲食、保持個人衛生等，但不包括吸煙。

圖片來源：Xinqi Su

#香港新聞

Source:

拎上山食

又有行山群組出現

離地到仆晒街

不如網上食

唔係離地咁簡單了

認同納deee

癲撚咗

真定假
咁都講得出？？！

買完收工慢慢食

可以入廁所食

公園野餐團

去郊野公園啦 公司唔俾就話宗仔教

同3個同事一齊去買外賣有冇犯法？

100毛都有 即討post都有人講緊 自己追下

山上食完打野戰

佢都痴撚線

野戰群組 來源不明

不如去墳場食啦

要入廁所食

浩園餐

光合作用

條仆街好似連登仔咁吹水唔使成本

點解d記者唔可以兇狠d，拍檯大聲屌鳩佢

記得唔好污染環境

屌佢都廢閪事啦 陳帆都話佢無責任

呢啲好慘

藍領受苦

ssp返工 行上去嘉頓山

中環係咪要去山頂

間間都行山銀行咩上山食

宗仔 唔好成日坐住個腦啦

衲dee係幾有撚頭

全部人拎晒返公司食咪一樣困獸鬥

Office 爆下先啦 港資啲閪佬

光合作用算啦

佢搞笑咋嘛

屌你呀 司長認真的

個個返哂公司食同係餐廳堂食有閪分別咩
大把公司啲位又細又密

效野公園

去旅行啦

咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯

政總咁大 一人一間房 彩你都有味

打工仔去郊野公園嘆lunch

所以堂食唔得，佢覺得成堆人圍係公園食好撚衛生咩

學下賓賓星期日點聚埋一齊啦

佢個頭唔夠茂盛先會諗到去郊野公園

唉 好撚慘

有咩留返上山先講

你認為佢有腦咁搞笑？

一班人喺office食就唔會傳染

返返下工去左效野公園

你講緊BB個來源？

全世界買外賣咪又係企埋一齊瀨野
仲要有排等

一條龍服務

藍絲廢老表示
又無得落公園
又無得賭錢
又無得食嘢
又無得食煙
世界末日喇

香港版上山下海之食飯記，屌佢老母頂唔順呢班垃圾班底，習爺爺快啲換咗呢班垃圾

奴隸港

正確態度

留名等島 嘉頓山群組

朱智賢走得太前，係郊野公園食蛋糕

目的都係為左笑9你地啫

傷心浩園餐

何不食肉糜

嘉頓山唔係效野公園，要上九龍水塘，同班馬騮一齊食

去香港國家地質公園吖不如

DLLM, 叫人拎上獅子山食

拎住飯盒坐車去郊野公園食lunch
食完再坐車返工作地點

一來一回加埋最少三個鐘
可以做少一粒鐘
計落有著數喎

日日都30幾度叫你喺戶外食

老屌認同

地盤呢 食飯時間特登搭車去郊野公園？

拎住食啦 食飯洗乜食咁耐

坐喺棚架到食啦

熱撚到仆街仲有胃口食？

人在野

香港政府提倡日日排隊上山

藍屍都一定覺得戇鳩

lok3

有，你地可以直接入壁屋食

Fb見到
真點on9到笑

巴打一語中的

Online eating

去西貢結界食, 食完唔使返工

唉 生存唔知為咩

點解唔遲多兩三個月先食

喺office點幾枝香一人索幾啖算啦

#公園群組

一陣真係因為咁樣再爆 真係唔知好嬲定好笑

郊野公園

屌你老母郊野公園

廁所都係室內，公眾位，都係要戴口罩

禁全日堂食冇問題

但是有冇諗過後果 藍領點食飯

去墳場食啦笨

地盤佬一定有冷氣貨櫃休息
入面食咪得
已經好過要周街行做野果啲人

去政總野餐

有冇多個SOURCE ?

100毛呀 自己搵啦

全民斷食剩飲鹽水

叻啲嘅可以光合作用

咁不如lockdown啦 屌你老味

黑警: 阿姐. 俾張身份證. 限你喺我抄完牌前, 你要將個飯盒食完

公園根本仲大鑊，啲廢老最鍾意四圍吐痰，尤其是吐响花槽。啲人買完外賣，就一個屎忽"得"落去‥

叫你地上山啊

喺港島返工又冇office嘅話要拎個飯入薄扶林郊野公園食呀？

爆爆爆

山頂囉

公司幾十人一齊除罩食
諗起都正

地盤工人真係唔得你死
曬左半日，中午諗住涼下都唔得

講到香港人係遊魂野鬼

老柴認同

你on9?

一半人 wfh

喺郊野公園食完飯盒，整返枝煙，然後四圍掟未熄嘅煙頭。

咪撚笑
以政府嘅聰明才智，過幾日會話郊野公園禁止進食
不過唔會封關

認真呢？呢個係今次？

邊到有講

on9 不知民間疾苦

不如去廁所食

依家政府意思係咪叫人去政總野餐?

三十幾度去公園嘆，吊你老未

事實真係有
當然唔同公司唔同做法啦

同689當年，lunch可以去維港游水一樣

公園除罩唔犯法咩？唔係公眾地方必須帶罩咩？

係咪想個個坐喺室外食，中暑暈晒？
係咩個個打工仔都有office坐呀？
有無用過個腦定本身真係無腦？

on9到
唔好話出門口之前食哂三餐 咁全日就唔洗食野

屌 都on9 連續十幾日酷熱天氣，之後幾日可能又會落雨，你叫人去公園食？有冇撚用腦？
Ok，咁個個去晒公園食咪又係一堆人聚集
屌你老味離地到你個仆街自己un un腳有人買埋飯比你緊係易啦

屌你個林7政府唔好做野得過且過啦
成事不足敗事有餘

失敗到極致嘅政府

係金鐘番去番金鐘草地食
會唔會話你非法集結？

喂呀局長，咁點搞呀？今次真係連個天都唔鍾意你，你同埋你

可以學下當年鄭中基
戴住口罩食野

平時已經係咁，
外判出去唔當自已員工，唔當係人

真係一日唔死，一日都有得笑

想去廁所搵佢哋

CLS 政府

公園群組，含撚啦張建宗

有冇記者問佢搞成咁正苦駛唔駛負返責任

佢都ON9既
梗係叫公司放飯3個鐘以上
比你來回屋企食埋飯先再返公司咪解決問題

大把工人連架步都無，靜係搵塊木板掛袋換衫

同班半個鐘飯鐘清潔工講去郊野公園食
不如叫佢唔撈等疫情緩和先再返工

去郊野公園食
同689 話晏晝游海泳一9 樣

不撚食人間煙火
問佢飯盒幾錢個都答唔出

所以郊野公園唔可以用嚟起樓

打正旗號Work From Hill

張建宗心諗
叫司機車我去郊野公園食到三點半先返咪得囉

睇完當食左算把喇

想問下 如果收銀要排隊咁點算即使前面排一個人
都3個人喎(我 + 收銀 + 前面排隊個個）
呀蛇會唔會又拉鳩我架
不如咁啦 張建宗 唔好收銀啦 整個後數 好似上次個呀蛇拎水咁 疫情完左我再比返老闆娘 咁樣得唔得 最多我講夠三次後數 廢事收銀個個聽唔到

呢舖真係要擔上山先有得食

好撚on9，俾咁多錢黑警/高官不如俾啲清潔工人好過喇，份工又辛苦但又俾人壓榨，付出同收入都唔成正比。最重要係呢班人有用過啲黑警同高官n咁多倍，天氣咁熱見到佢地做野都覺得慘

笑到仆街

我冇咁快死
上山呢啲嘢留返比佢

利君雅呢啲記者不多了

三十幾度叫我行山
cls政府

應該一齊坐商場
和大家lunch

有冇人講得出 起公園一齊食同起餐廳/辦公室一齊食既分別

嘉頓山不屬於郊野公園範圍，請沿大埔道上金山郊野公園

好明顯無 有你先出奇啦

Online meeting + online eating
有得諗

藍領係狗黎姐

去政總草地食

香港搞成咁，就係有呢班智障

私人遊艇/飛機都得

有幾多郊野公園係office附近呀？
仲有排隊買飯唔洗時間？
講野經下大腦都好丫痴撚線

新界香港大把山
係返九龍慘啲
咁多人返九龍東，睇嚟飛鵝山獅子山會陸沉都似

漁農署：郊野公園唔開呀，柒頭

開下社區中心被人入去外賣食 整到一蘭毒撚一格咁都得姐

用完就消毒一次先比下一個用

9up都諗d方法

其實街邊既餐廳不如將D 臺臺凳凳搬曬出街，比人買完跟住坐住食啦
Popo行過就話係食客自己帶來

大把人做搬運, 去邊度食？多咗人喺街食咁有冇人手增加清潔？清潔嘅工人又喺邊度食？onlun9

你估個個都有office返？

全民野餐

拎返屋企間獨立屋食最安全呀宗仔，又有海景睇

香港政府淨係識問題冚問題，完全冇解決到問題

不如話市民要學習運用光合作用

離地到

光合作用丫笨

玩撚完香港人未

食香仲方便

不如買完跳樓上天堂食呀
on99

珍珠奶茶當一餐又算唔算必要飲食人一日唔食嘢都可以生存咁三餐仲算唔算必要

郊野公園!?
局長知唔知郊野公園係邊度

有乜問題
馬騮山D馬騮都係咁

真係冇用過腦就講出嚟

養狗咬人

佢驚唔驚比d藍領追住黎打

同老細講跟張建宗建議上左山食lunch 兩鐘後先落到黎

同馬騮一齊食

啲記者仲日日去扮正常時勢咁去記者會提問，真係唔知做乜鳩。索性次次下去寸鳩佢地落佢面算啦，唔通仲覺得會問到有腦過腦或有人性嘅答案?

其實公園食飯
隔離好多傻系又食煙 又傾電話
仲有邊夠櫈呀屌你
離地到

落site食飯

星期三晏就就有野睇
如果大交合中星期四開始落雨就

離撚地到cls傻鳩

老馬認同

行山食外賣啦大家

成個公園都係人，禁聚2人冇咩意思

上山未離地

去建宗office食

全港非office人一齊去公園食

唉

你地仲唔明
基本上全港傳媒都變哂紅媒
個記者問完第日就畀人照肺/炒
點會有人問?

公園封晒枱喎

獻計俾張司長
建議過往3年稅後年薪都達100萬HKD先可以係香港進食

老今認同

食幾個鐘lunch，老細問到就話係政府提議

pin this

以後放飯2個鐘
我代老細多謝張建宗

佢咪就係當香港人馬騮咁撚囉

推願榮光歸香港

食屎啦你

[真人真事]如何喺放飯時間去郊野公園食晏

上山裝住香俾佢食

時事花！

乜撚野去郊野公園慢慢嘆
得一個鐘食飯咋

不過話拎入廁格食啦屌你老母
張建宗正人渣

公園食飯群組

郊野公園唔係關左咩？

做得官一定係離地
越高級越離地

鬼唔知。但你話一定就想屌柒你

去佢唔知半山定山頂屋企食啦，話司長介紹黎就得

聽日記者要問郊野公園都閂埋
點食飯

連自己張檯都冇點算？

對住港共班狗官 已經連屌佢都廢撚事

4個鐘LUNCH?

落雨可以去邊食

係度花式撚香港人
都係死都唔封關唔取消豁免班蝗

塑膠垃圾即時倍增,因住綠色和平告膠你個濕柒政苦

慢慢嘆
等lift等外賣揾公園你個lunch有幾粒鐘

湯泡飯

由市區走去郊野公園食飯？

心酸

升仙啦.....真係堅離地

屌佢個腦咩料

郊野公園設施暫停開放

因 應 2019冠 狀 病 毒 病 的 最 新 情 況 ， 有 需 要 採 取 措 施 ， 減 少 社 交 接 觸 。 八 間 郊 野 公 園 遊 客 ／ 教 育 中 心 ， 包 括 林 邊 生 物 多 樣 性 自 然 教 育 中 心 、 昂 平 自 然 中 心 、 獅 子 會 自 然 教 育 中 心 （ 戶 外 展 區 除 外 ） 、 城 門 郊 野 公 園 遊 客 中 心 、 香 港 仔 樹 木 廊 、 清 水 灣 郊 野 公 園 遊 客 中 心 、 大 帽 山 郊 野 公 園 遊 客 中 心 及 西 貢 郊 野 公 園 遊 客 中 心 （ 申 請 許 可 證 櫃 檯 除 外 ） ， 由 七 月 十 五 日 起 暫 停 開 放 ， 所 有 學 校 及 公 眾 活 動 亦 會 取 消 ， 直 至 另 行 通 告 。

漁 護 署 轄 下 郊 野 公 園 內 的 163個 燒 烤 地 點 及 41個 露 營 地 點 ， 亦 由 七 月 十 五 日 起 關 閉 。 在 以 上 設 施 關 閉 期 間 ， 任 何 人 均 不 得 在 郊 野 公 園 進 行 燒 烤 及 露 營 活 動 。 署 方 會 加 派 人 員 巡 邏 相 關 地 點 。

漁 護 署 會 繼 續 密 切 留 意 有 關 情 況 並 適 時 檢 視 上 述 安 排 。 「 郊 野 樂 行 」 專 頁 （ ） 亦 會 提 供 郊 野 公 園 設 施 的 最 新 情 況 。 到 訪 郊 野 公 園 的 郊 遊 人 士 ， 應 保 持 個 人 及 環 境 衞 生 ， 保 持 合 適 的 社 交 距 離 ， 妥 善 處 理 使 用 過 的 口 罩 及 垃 圾 ， 並 且 「 自 己 垃 圾 自 己 帶 走 」 。

即係有OFFICE地方範圍就可以食,廁所食

最近，好多Post 就咁睇標題以為 老納開

焗腸真係好幽默

姐係叫你三唔識七咁樣入人哋office食嘢

柒到唔識講

你估個個都係吉良吉影咩

繼柒婆八達通之後 阿宗又嚟郊野公園

一直以嚟嗰仆街政府都冇撚理過班基層的需要

個個去公園食
仲衰過堂食

廁格食

你講完有冇笑？

牙宗都係辭職專心醫癌症啦
問候你娘親條隊由屯門排到柴灣啦
唔好再咁不孝啦好冇？

有啊 反送中個時俾林鄭用嚟做show送曲奇

家明！

張建宗依班友真係離地到仆街

喺樓梯都要

政務司司長

屌你老咪熱撚到仆街仲要去郊野公園食 仲要餵埋蚊

商場周地坐

跟住成班去公園食又話限聚令2個
想班勞動階層點
真係好仆街

會唔會被黑警舉藍旗/紫旗

一齊去政總食？

師長有冇教路，拎個飯盒去墳場食，定係，師長食慣元寶蠟燭香？

要求午飯時間增至3小時 方便前往郊野公園來回用膳

開個post 大家討論下有咩好地方可以食飯。
唔想到時坐係天橋食lunch

佢係咪ON撚鳩
番工上乜撚野山

咁有事傳染淨係你公司人出事 唔會傳染其他公司

30幾度上山食 個飯都變飯焦

去墳場食吖笨

啲蚊唔駛lunch咩

落雨咁點搞

好心酸

去墳場食好呀，黑警舉黑旗，放TG，畫面好正

老一燈認同

tg放題

好心酸
前世做錯啲咩要係香港人

將餐廳變哂做 office
全部打工仔食飯時間 去餐廳 做 "part-time"

有人話係假，有冇人有呢段片？

和你lunch?

「可以唔食」都冇咁on9

戇鳩法例，唔畀飲，唔畀食，唔畀食煙

就坐喺咁多位司長嘅祖先墳頭面前食先

因為會違反國安法，煽動市民對政府嘅憎恨

肥仔宗:屌你老母，衣家日日掛住D樓，走倒幾多得幾多，自己又要作隻病出嚟唔捞走人，又要安全，話之你去邊度食吖？共惨黨打到嚟喇。

又話室外都要戴口罩

點忍777？

係咪以為翻工區域附近會有郊野公園on撚鳩
連個公園仔都無啦

真係好撚on9

出40蚊糧 但一個飯90蚊

wfh

但呢班仆街收十幾廿萬一個月呢

星期四開始連續落7日雨

謎底：鍾意去邊食就去邊食

似直頭弱智多d

我覺得會有人貪方便，響人地車頭冚上面開餐

車頭冚或者車尾

唔係話室外都要口罩咩 ？ 點食呀？

行山銀行

又可以減肥

其實咁做係會更加大範圍傳播
食野就要除罩
果個位有唔係中左一次就會無
係會不停中

買個河粉拎上山食
索尻晒水 諗起都正

張局腸真智將[url]障[/url]也

不如下晝你去公園坐半個鐘睇下點

行山群組 張司長

可要求顧主給予彈性食飯時 讓打工仔買飯返辦公室食

張建宗知唔知郊野公園係邊？

其實呢張圖出處係咩?

老收認同

建議一齊去宗仔Office食飯

即係返返下工
同老闆講
我郊野公園食個飯先啦 bye

好心噏 屌你老母張建宗鄭月娥試下廁所食飯嘅滋味啦屌

係得班垃圾先一人一間房，
政府總部仲有好多small potato

係市區排一粒拎外賣
再搭一粒鍾車去郊野公園開餐

都係做公務員好有Wfh

咪又係公眾地方

最近中環個膠嘢公園，好似係大潭，放lunch去食完番黎，啱啱好日落放工

超炫美式機車 American Chopper: Jr. Vs. Sr. fight

係咪弱智架
公園會無病毒???

郊野公園又係咪公眾地方？

返返下工去效野公園食飯？

因為食飯而唔戴口罩係有豁免

咁有乜撚嘢分別

買外賣來供奉支那腥港正苦！💩💩💩💩💩💩

無得堂食咪返屋企食 有乜問題

大家可以係公司附近買間屋，再買外賣上去食囉！

好心UP...
屌你老母垃圾政府

邊個話fake news 由22:32 開始睇，逐隻字聽清楚

智將

鳩撚到仆街

瀨咗嘢之後容易追蹤
屬同一群組

全公司捉晒去隔離就搞掂

diu 全部企街食囉
cls 咁撚得閒去郊外？
到時係條街度仲衰撚過堂食

初頭唔敢相信佢講呢句話

等睇佢兜話坐公園外圍

係咪覺得個個人個lunch time有成幾個鐘 買完等完都無左半個鐘 未計返office/搵地方食

殺人放火金腰帶

點解香港係咁架

老傻認同

返工時間返屋企食飯，你屋企係公司隔離呀

公司啲病毒弱啲？

淋住食, D雨水又可以飲, 淋病左就淋病SLDKLMCH

你老母臭化撚, 郊野公園係我後面咩 ?

全部人去晒公園食仲迫過餐廳
屌你老母用下個仆街腦好無

記得開zoom

係

日日都係重陽節，帶燒味飯上墳場開飯。

郊野公園群組

可以爬上樹頂食

去添馬郊野公園和你Lunch

三十幾度去公園食 , 屌你老母